試過最癲係office print 過乜野？

自己d post

J

interview application form

機票

成本MCSE 筆記
利申:發夢個陣

咩來

CV

有幾癲

如月群真 love selection 幾本

單面彩色

入台證

啱啱print 另一間公司既入職申請表

辭職信

基本法

關愛共享4000蚊表格

4000蚊表格

聖經新約+舊約

Application letter
唔記得攞

passport
身份證
學歷証明
工作証明
application form

好撚正常

x2 print 左十份

旅行d筆記同地圖，仲要彩印

老綜申請表
居屋申請表
公屋申請表

print錢

金庸小說

唔係自己，但見到同事印2百幾頁pokemon xy 攻略

Print左張明日花A0 size既相送俾fd做生日禮物

Offer letter, 其他公司仲要簽埋名scan返過去

如果佢喺印鈔廠做嘢又冇問題嘅

我見過阿姐print自己的旅行相仲要用公司信紙

schedule of rate book
600頁

另一間公司既offer letter, 人工係double

優惠券

有個同事print book 信
仲要比人影埋唔記得email 定whatsapp問

Book 場

考政府工筆試 印d法例出黎（大概100張紙）

大家的日本語
A1 color 東京鐵路圖

Dl左pdf雜誌再print出黎

擺自己對波上去印

外國uni office 見到有人print咗400頁左右嘅殘體小說，仲要成份掉左去廢紙回收箱

見到都覺得嘥

下世做樹

產品說明書 好厚

女同事J 圖

台證
收工就要上機

好基本

gf340

成本 java 書嘅pdf print 哂出黎
做埋binding

居屋申請表
登機證

金庸(全集)

貼喺print前面呢張野先最浪費墨

自己塊面

print條友係咪專登玩野

ok雪糕卷 之後一人派一張

龍虎豹 男極圈 重要唔記得攞返

個D係Toner 唔係ink

Kaplan CFA level 1 六本

resign letter
application form

結婚相

自己準備新開舖嘅leaflet
Print 咗 A5 color leaflet 5000本

好想拎個波黎做枕頭（真波）

喺老母公司print 咗三科20年pp

新公司contract
簽完scan埋

幾百頁既股票TA書
仲要釘裝埋

10年past paper 問題，答案
單面，好似print左3科

職位申請表

另一份工要嘅副本證明

機票收據

酒店收據

辭職信

跟住依個順序印

搞啊婆白事d野
仲禁錯A3
大張到比人見到

有咩問題？ 唔係好正常架咩？

想print手機入面張相出嚟
之後放咗部手機落printer 印
點知印出嚟係咁

自己同其他同學嘅fyp
釘裝埋

自己個樣,
Scan完print出黎攝落同事d文件到

女同事對波

阿女份IES，幫佢幾個同學print埋

print 証件相

一個已婚男同事print酒店收據，見到住客名有另一個已婚女同事個名，仲係特大雙人床。聽到其他同事問佢去旅行同邊個去佢仲拍曬心口話自己一個，我聽到差啲忍唔住笑咗出嚟

返intern print textbook

俠客風雲傳攻略

破產申請書

屎忽

試過俾老細叫我幫佢個女print畢業證書reference letter，hold住部機搞到同事print唔到urgent嘢屌哂鬼

利申:老細半個鐘前先屈9我玩電話做私人嘢(實情同緊個客whatsapp)

台證
4000蚊表
白表
綠表
政府工申請表

食飯時間scan哂本書 辦公時間print番出黎
gf340 form

我男朋友公司冇得print 我幫佢print哂cfa果年要考既參考書比佢...共5本 每本差唔多300頁

Seed

用Konica 都唔會用Ricoh 啲垃圾機

Color print 成本bno寄去英國
$4000 form

白紙

真人真事
以前AV 唔係咁易上網睇到時，都會以手指方式儲存，用黎俾朋友又好收藏又好，叫做比較方便啦
咁我間工程公司，有D 圖要攞出去print A0 ，然後再直接寄埋出去俾個則師啦，咁我同事咪俾隻手指叫print 圖公司叫佢print 哂裏面D 野然後真接寄
跟住第日收到print 圖公司電話，佢好監介咁問係咪真係所有野都A0 print 哂佢，咁我同事又成日都心情暴躁，好大聲咁回佢：係呀，叫你print 就print 啦，每樣十份A0 彩色呀，然後就收線，收左線之後仲自言自語笑笑口咁講，又唔係我俾錢，理得你

結果則師收到好多圖紙，同埋十張A0 彩色愛田友AV 封面

dse past paper

新工contract print完簽埋再scan

巴打你幾多歲

print 輕小說

如果租機 無所謂
因該係計張數

識貨，一定掛起佢

Same here

黑色A1紙 500張

最終個位同事下場？

Print 晒所有handbook guideline

你唔講我都唔撚知啊

走左好耐LU，呢件事都係佢上司偷偷話我知

Ricoh真係好垃圾

個file大D變左print白紙

GF340

Elder scroll 4 color print 攻略。最少有三分二本黃頁咁厚

12本ielts試題

我係print旅遊書

color print汪明荃張相

OT試過隊自己塊面落Printer
手多撳咗兩份
漏咗喺嗰到冇拎

考識題目定真係筆記？
S教育中文應該會印埋比你架喎

全本特衰護照影印寄去申請BNO

#metoo

頂 我以為得我一個咁做
Print 有一刻係心虛
但後尾打消咗
因為...
「仆街公司，員工唔撚柒係公司資源啊？！平時claim車錢好似多一亳子都驚蝕俾我咁，屌你老母，我last day前印到你窮」

仲有...
身份證
CV
機票
入台證
幫朋友print林林總總既notes

識人做aco print左 miss hunny 堆相

貼到自己成個位都係，俾上頭話

黃牧師叫你罰抄？

print公司員工守則
貼係自己位

個個禮拜三都print馬經

新盤樓書

Print 三五成群D meme圖

咁最後考唔考到

腦細車頭相

樂譜，功課

識貨
如月大師

大家日本語ch1-50
東京地鐵MAP 全彩

FYP

code of practice

我次次都係喺公司print

做intern時print自己fyp 1xx頁紙單面

成本ielts書

見過同事print成本聖經

好多年前去歐洲之前印左份a1彩色地圖出黎帶去

ikea家私說明書

印presentation poster a1
幫其他人印埋收50蚊張 賺番幾舊水

公司電腦有紀錄唔敢太猖狂

周不時印練習俾呀仔

試過print cv求職信點知printer無嘔到出黎，check撚過哂有紙又無error諗住係network有問題send唔到。點知一粒鐘之後HR打黎話搵我

仆街部公家Printer離位好遠所以最後print左都唔撚知

Print lecture notes 較錯變左單面一張一頁仲要彩色

print哂旅行行程 個旅行去成個月

幫人print 哂歷年dse卷 中英數

老細張相
公司得黑白printer

改file name是常識吧

Print 呢張野

最後點

僱傭條例 幾百頁

一家四口入台證

唔記得轉printer print左張a0既4000蚊form

成本cop

打飛機都唔得閒啦

自已結婚喜帖

說文解字

分割左張米幾既banner做幾張圖
然後用普通printer印出黎當拼圖咁玩

Term paper

樂譜

Print 隻貓個樣

First rule: You do not talk about Fight Club.

H漫

試過印完唔記得攞
有同事見到拎左黎比我

保險卷1+3單面

Print 白紙

試過係印刷公司做野
用跟住印咗2張相
但係我印成1.5米高 3米闊既
2張 1.2米高 2米闊
拎返屋企當牆紙咁貼
仲要驚會貼柒咗
每張相都出兩張或以上
到我走個日教冇人知

Print 自己隻手

自己最多print 上堂d notes

但有個上左年紀既同事
係公司print 第間公司既application form
上面打哂名呀個人資料
之後唔記得拎
我拎埋位買個line manager依壇野點拆
笑到仆街又老尷
最後我同個line manager猜包剪揼輸左拎番去佢張台

影印自己個樣

尷尬

自拍

連續print左半個中全版黑紙

乜撚都print

巴打做HR？

2014年某一日
當時仲喺一個親中嘅公司入面打工
襯夜晚啲人走晒
去影印機彩色影印咗100張呢個

尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬尷尬

好撚痴線公司 printer pint到A0 咁大張

小說

招股書，200頁左右

臨放大假print自己resign letter,之後唔拎，等上司自己發現

我都係 仲要Colour Print

求source

對頭公司既apply form

星期六返去成副BOARDGAME 彩印

申請4000蚊時印的住址證明

見過有人自己另外開咗間公司然後日日返工傳單呀，報價呀，總之咩都print

我都係

老細張WhatsApp icon

蘇師傅本運程書

旅遊書 去果個國家地圖 要坐既車既時間表
優惠卷
機票酒店啲單據

幫自己啲學生印pp
表妹啲鋼琴樂譜

最近有個同事print 牛津字典

有電子版架咩

唔係print左好多
一隻game攻略
真係唔係好多頁
400張紙....雙面(最少)

巴打多謝你
周末去台灣諗緊差d乜 見到你個台證先醒起要申請埋

未得閒考

真係筆記

誤信人去左F字頭個間報

IT狗証書課程

有呀
之前好多whatsapp group都互send
我印比媽媽睇

冇quota?

好波

最後HR好友善咁叫我考慮下係咪唔適合呢份工，之後第二日就裸辭左

果陣入職好似未夠1個月

喺公司print特別爽

尋秦記小說

咁都有2000正皮，cls

其實係print老細個樣
部printer好遠 又要印出來比個祕書
又要幫個祕書scan返比老細

問題係老細叫我咩都唔識既祕書做
而佢又唔知個祕書叫我做
而咁岩佢又走埋來問我野

係大佬面前印政府interview application form, 仲要印幾份派埋俾同事，過一排輪流派餅

$4000 form x 10
身分證
住址證明
機票酒店收據
旅行要用嘅資料
入台證/其他簽證copy
辭職信
第二份工application form

唔覺意print 左個d 十二生肖運情，幾百頁

CFA notes

成個CFA課程。總共過千頁
每日早半個鐘反公司 print 100張

巴打做邊行 可以一跳就double

絲打我都想要 介唔介意留tg

無tg

ibank

我以為個點係叫人唔好嘥墨，但佢張紙黑底白字就用咁多墨

喜歡容祖兒3專輯既所有歌詞

琴日print完

彩print J圖

翻學嘅notes